[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [262] 仲有3日又上TOP1

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

半週年紀念倒數登入獎勵：
送7張召喚券

「虛空之影討伐戰」：
20/3 更新: - 期間限定虛空之影討伐指令 -
期間限定活動日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

新增虛空之影:

新武器同白銀法夫納請睇公告:

「水屬性精選召喚」舉辦公告
水屬常駐角/龍Pick up: 水劍、莉莉、水槍；老夫、利維坦
無咩特別，絕對唔建議抽
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

禾都開咗

@grrm
黑騎狼兩個破防技會一齊出
你見到狼叫+黑騎跳後向前撞就可以放技
狼ub就睇下使唔使等破防/直接放 自己試試

Btw thanks all

S巴 十年要魔攻支援

s巴轉隻加速角比夢回

黎緊要FARM光帝,呢個先最辛苦

都係30秒左右

唔洗客氣🤝

唔該晒

FRAM完
打夠料升30

禾呢

睇睇佢想要乜先
轉錯要等半個鐘

其實有咩係加速角

貼多次ok?

咪monika同可可蘿

泳可係唔係?

我只知毛2力同可可羅咋
仲有無其他

泳可唔係 佢係ub單補
細技係加物攻, 另一招降對方少少物防

我以前都以為係

就嚟肝完

屌
佢又話要萬性眼球
禾明明轉左比佢

上網好似話得兩隻係加速角

[/quote][/quote]

禾果隻r9 107lv 滿裝
是咪要

會盲

問緊

禾個隻r10 106佢話唔duck

btw 疊單加多隻可可羅

唔會中嫁喎 od瘋狂爆發攻擊
紫技差唔多到變龍

可可蘿r10 107lv 4星 冇專武

1-2點 打40場
下次一齊打

即係要轉乜 決定好講禾知

模擬10場冇死過
真打30秒就死左 .GUN

照上左可可先
眼球可以唔洗上

era=西女人

物同g巴一樣
魔隊要再諗諗

上可可羅

1. 狗未夠練度又冇泳可
一定要跟黑騎
呢隊破防達標
黑騎 狗 月月 女帝 xxx
2. 小望 月月 女帝 xxx 深月就模擬下睇下夠唔夠破防先落
3. 都係諗魔隊啦 3隊物隊好難砌嫁 唔夠破防

爆死自己

但禾愛佢

500幻
人生已完

轉咗 上埋r10滿裝同110lv
專武就不了 最低優先度

禾畢左業啦 陪我打暗帝

1隊同2隊同禾而家砌既9成似
問題都係魔隊度
Btw thx鯨蛇s巴

魔隊打3王真係不了
唔留坦 打得好7
聽日又可以鬥快J 2王

其實物隊冇乜野可以揀
月月 女帝已經兩個位
狗唔夠練度又要放多隻tank
已經得返一個位鳥

出左去一番黎見到3王已經想4

今個月出面d人勁左咁多 痴線隻驚好吸金

屌那星

原來佢唔知禾個隻就係萬性眼球

之前有個排我地前面既fgo公會解散左

你地係qq傾緊？

係

咁我聽朝 盡爆左凱留>初音>西里 上R11先?
見倒2王就追住佢黎打?

狗狗練度需時

可以
物隊就記得狗同智轉位
記住試左刀 先出刀

茜里先 凱留冇專武唔夠茜里好

你3v３大爺喎

你啱

睇唔到呢個post 見到第二個post以為人棄到咁
成半個鐘無人留言

祁出晒刀未

米屈

請bookmark

出晒

踢得

104打兩日700萬
天日問下佢想典

睇埋之後啦 見今日個分 大家都應該會打得小心d

仆街喇聽日好忙

牙鯨唔好衝動
一陣佢玩野一刀都唔打就大鑊
等完咗先算帳

巴士大佬又食女..

好似無見過熊yeah
係咪又嬲我地離題

禾是巴士仔
聽日去海狗公園 玩住過山車打公會戰

佢今日有係到呀

龍胖講唔刀野
禾講龍胖野又1冇人理禾

月礦飛車巧巧玩

利申 每次去最少玩10次

鐘意玩個個吊腳過山車多d
希望唔好咁迫啦

岩岩試完模擬戰既我

打完正式戰既我

想屌個面個女女

睇咗玩住過山車打野戰

你龍胖有咩講

1. 岩岩既物隊1,2 係咪如果唔死人既就加隻打手入去打? 會死既就加隻補?
2. 飛龍低攻D, 咁物1,2都打佢度?

夜啦

龍胖公式twitter跌穿10萬follower
龍胖radio已經cut左

幾時先捱到4月底個大更新

都沒特別 follow黎沒用

好多強者

1 會死人梗係落補 由佢死咪無輸出
2 應該搵隻王可以拎最多分既嚟打？

開緊研討會

U weak

攪掂

no屈

岩岩睇完Netflix 同埋 愛回家
弱了

今朝睇仲有100k

又瞓醒繼續打

其實隻game係咪留石抽限就得

想借靜流

rubbish

己爆死

轉左

吉完佢啦唔該

肥婆又冇事 禾今日隻鏡華仲快死過伊莉亞
唔知點做到

我好人

S巴 想借泳黑

有人掛左 岩先無頭到

(姦屍) 香港世界殯儀館 職員姦屍近16分鐘 完事後推入停屍間如常工作

邊個之前話想見工 而家應該有空缺

原來假嘅

內容農場

我睇完個標題冇睇內容

轉咗

6又bb又一齊爆死

熄咗一次 第2次打隻伊莉雅仲快瞓抵

5點排緊第幾

問牙鯨 佢set咗bot

屌 試果時明明仲有千幾萬血
入場打打下狂暴 咁快得返一半
無睇到

22好似係

留咗隊跟企鵝打4王

好

尋日果隊打尾王 智轉日和
都打到146幻

想問下企鵝隻狗有冇升r11

咁我而家兩隊物理打乜好？

留番隊打其他

尾王啦 黑騎 月 女帝 泳貓
病弓r11我都試過都係14x幻
你睇下搭多隻乜

我地黑騎升咗r11 補得住
冇理由唔打尾王

野球拳喺咪要r10埋 剩抵朋r10就得

就死 得返150幻

未瞓醒

Both r9 ar ching

要上就上r11 唔使r10

收到

R9

跟住你地隊野出。差30萬傷。
點樣可以唔死5王。 我條中場打唔到尾

黑騎要r11先補得切全5星?

6又bb打剩20幻? 但noe妹打到111幻?
定我睇錯?

6又bb
同你同時出刀殺左尾王
之後我多左一刀1.21秒落飛龍

咁係咪賺咗? 尾王突咗90萬x2咗多分?

有人入分thanks

唔撚係喎 個數好似得45萬分
仆街垃圾驚

睇下有無人錯
NEO 妹果到
BUG 賺左

咁咪反而蝕咗

我琴日1.2 依家1.6
計返兩刀400幻好似冇多過
仲蝕左比閪龍

睇到你尾王110幻+99幻飛龍
同一刀

黑騎同同貓
得4 3星。我黑騎r9
2隊物理留來打3 4王？

換完月月換邊個好

巧凍

戰隊幣算難拎 唔好亂用
等月月出專武再換月月碎

你第2刀得分1747486

唔明

垃圾驚迫害無課公會

即係食咗你尾王d分計20幻傷only

即係食咗傷 個sheet要再入過
實際上冇110幻 只得20幻

巧

咁交比你

肥婆真係好ham sub
成日睇呢d新聞

肥婆係成日睇內容農場

係咁架啦
仲有個兩個女朋友做雞都上埋新聞果單好好笑

係啦 全5星r11黑騎
去到尾月月都有機會死
你3,4王每刀打到多過133萬就好過打尾王

我成日睇完個標題唔睇內容姐

【圖文並茂】兩任女友都做雞做到上新聞 到底算唔算係男人中既典範?

呢個真係好好笑

笑4

我唔落貓就會係020死曬

廢老思維

嬲

唔睬鯨蛇

應該打唔到133。
我未打過3 4王
不過試下。隊2隊物理未練好。呢幾日練緊法隊

3王易唔易打我喺咪可以轉去打3王

未打過3 4王。次次無份。今日試下先

入漏咗企鵝果刀 唔怪得先計極都錯

改好 noe妹你果刀得170幻分

想4

SORRY

都唔算難 係煩d會麻你前面d人
都係果d組合 月月 女帝
狗睇下頂唔頂到, 得就配泳可
再配隻物理, 3弓,日和,萬性忍果d
頂唔到就要落坦

佢俾返幾多時間你先?
你飛龍都打咗99幻

有冇人打6場光/暗帝清毛

G持牙鯨
牙鯨都係講真話姐

我睇完個標題就諗起有人話過要見工
些牙完先番去睇姐

1分20秒

禾對你唔住啦

要聽日先試

以後唔些牙嘢

禾地比垃圾驚迫害

冇事喎應該
正常得1分30秒
即係計你用咗20秒打尾王, 再補返10秒尾刀時間
所以1分20秒打飛龍

俾你拮半下補返數

囡囡出現鳥 魔隊請進場

6又bb下次幾時打? 我想同你同時入場

炒車肥

唔巧牙肥婆 禾睇牙
建議你扑咗mk鯨

內容農場喎

S巴
桃夫巴個總分怪怪地
同GAME入面有出入
第1刀而家睇唔返

8591十天極萬幾蚊就有 機會來了

甘大鑊
頭兩日有冇人核對過個總分?

我唔要2000石了
我要吉吉

3個同時入場

2000石1q抵屌

機鼠在默默觀看

咁平
可能比人冰過

桃夫今日個分冇事

用完一場之後好想要泳凱

我琴日晏就有對過下 無問題既
係頭先對先發現唔岩
第1刀110幻 唔知有無入錯

7萬3台仲未殺價不過好似未有藍皮

絕版

針了

今日個分冇事喎 計過第一刀啱數
第2,3刀未消失

打個丁 冷靜下

仲有兩刀物
打04王定05王狂暴

終於出白卡

又要搵英文巴計血量

即係GAME入面錯
仲有NULL巴個分
你睇返GAME同我地EXCEL 又係唔同

重覆左入 SOR

因為我自己入咗, 跟住又有人幫我入
我剩係出咗一刀

見到了 我無睇到前面

有矛人打雷G

唔同你打

我

等陣先打埋公子先

睇來無人,收檔

琴日先g macbook個頭同switch 係一樣

第一日同今日佢個分都冇出錯

老頭問我做咩唔拎4000蚊
我問佢拎4000同拎綜援有咩分別

隻雷雷得番咁少血 係咪唔好打比你地尾刀?

桃夫屈機 打左勁高傷
咁第2日交比你地專業人事

唔夠mana借人打

收返d肉金未?

收咗放番 過一陣應該夠 差少少

有得拎我都想拎

炸仁去左邊

仲差一千mana

禾想拎綜援多啲喎

老母問我做咩唔拎4000蚊
我話老豆每個月俾我都唔止4000蚊啦

咁rich 準備交表

當年6000蚊好似啱啱出嚟做野拎到 我記得好簡單
屌佢老母今次垃圾波 有交稅有物業反而無 又喺到益大陸人

父愛真好

想交表做契仔

要填表真係不了
煩撚到閪咁
唔撚拎算

拎完4000課隻正月優衣返黎WO

之前都要填 但喺咩都唔洗交好似
睇過下少少資料 我阿哥反而可以拎晒 我就應該拎得少少

大不了咪唔玩公子

而家無2000石屌哂鬼

其實點解唔拎 屬於你嘅嘢嚟

我琴日咪搵人有冇人要玩公子

有情想唔想玩多個AC?

9up咋
唔好當真

一個都養唔掂

應該CAP哂圖了

巧低傷

有冇人玩同S大大玩公子
可搵鯨蛇

鯨蛇幾時開台9up

牙鯨又怪禾收新人返嚟

阿鯨對解迷驚有無一手

想睇檸檬開台比人啪

琴晚曰巴把聲真係一聽難忘
好正

咩驚
普通野ok嘅

Show Blocked User

mo怪

natural selection而以

開晚開

玩緊隻小遊戲 卡咗關
提示喺 リス 熊 ボク 中間個熊要入數字 R撚晒頭

sorryyyy 鯨蛇
打埋今個月我會退
廢事又累全家 戰隊太chur

no
係禾窮養唔起公子

想屌真步了

呢個不鳥

想喺咁摸佢隻腳仔好似貓咁

桃夫第2日, 1,2刀都冇問題

我比我果個ac你咪得 反正都係人地比我

跟

會唔會果刀其實唔係佢出架?
但其他人岩數WO

龍胖半週年撞正fgo新活動
要死了了

半週年冇活動

唔太明係咪做錯左d咩？ 求指教
今朝有刀打打下唔俾換隊 跟住得50秒 突然間未到50秒又完左

典解你覺得未死

可可羅做唔做專武好

無野整,整把左5星風刀黎用,但唔突了要整多4把巧辛苦

果刀無問題
因為你尾刀左隻王,無哂血 轉打下隻
再早D你有無出刀打4王?110幻傷

你講虛空？

唔突仲要整多4把

唔整多4把咪即係唔突,當434用算

寶寶玩唔玩

仲難過拎星沙整武

啱啱發現浪費傳說有條女裸體圍裙

圖呢

其他刀應該冇事 唔想計
可唔可以直接改但第2日第3刀算

冇圖

琴日？好似有 唔記得傷
係咪做錯左？ Sor 唔太識

玩咩

暫時改咗 其他人個分冇錯
原本個數放咗去第2日第3刀下面

公子

呢幾日打左差唔多40場雷雞先有4甩符石文同150條毛

尋日有一場一場出兩甩..

成品號喎

3王30幻血

你今日出哂3刀啦嗎?
唔關你事 係我地入分數果到出左D問題
純粹係想搵返邊到出錯啫

大家可以準備打4王了

今日已經出曬
如果有咩做唔岩麻煩指點下Thanks

留咗刀 求手下留情

今日3刀都幾好 進步咗

突爆一把要375條毛,平均一場4條毛都要打100場

4王來了

如果禾出200溫有冇要鯨蛇個公子ac

狗ub 0爆擊

做人有d交帶 打埋公會戰先棄啦

當然

6又bb你做咩又爆死咗

爆死左

其實禾就咁消失都德架啦

禾都出錢搵人要禾ac
刀比人話冇交帶

30 秒， 銀牙

冇出ub都爆死?

茅

又中伏 又要賭
你都係乖乖地打花啦下次
用返同一隊巧似打到150幻

做任先會打 平時抲下帝國仲好 要整都整星沙武
從來玩呢啲只係拆武錢嘅問題

棄驚鳥

禾賭尾王真係賭得巧成功

唔想拆534
仲有3日應該雙符,水槍6000戰

仲有3日宣布雙符四月下旬出

牙鯨又m到牙

Noe妹未弱完

唔撚係掛

最後叫價500溫

鯨蛇矛咁多錢錢牙

養生驚
好出奇牙

不過Vol.3好似係3月尾實裝
4月尾前所未有大更新好似係第二啲野

好似1月果時講2月 拖到而家

4月尾前所未有咁重大執粒

1月底講2月尾會出
然後拖到3月都無消失,上禮拜先話3月底會出

拖完又拖

見你未讚我人品

唔巧再刺激禾同6又bb

各大佬。有咩玩得唔好。指點下我
唔好完公會計我數。無乜人教。都係得閒睇下youtube參考下

今日有新池消息

未

訓多48小時叫醒你

桐狗開外掛未

不嬲禾唔支持斬自己友

今日禾鏡華仲早過醫你牙死

想問下我年頭交咗稅 我今年無做嘢
咁暫繳喺咪會退返比我

發現龜係同上次隻馬一樣
重有80萬

有理冇理遞左表先
申請人如須繳交2017/18課稅年度的薪俸稅：
(a)並且在香港沒有物業，而2017/18課稅年度的薪俸稅稅款寬減額少於4,000元，可申領差額；
或(b)在香港只擁有一所物業並作自住用途，而2017/18課稅年度的薪俸稅稅款寬減額及2018-19全年的差餉寬減總額少於4,000元，可申領差額。

即係佢退稅退多過4000就冇
少過4000就比差額你
例如退左1000$稅
你就袋3000
退3900$稅
你就袋100

明無？

為左4000蚊同政府又矮又閪

呢樣我知
我睇返張稅單 有一邊項喺暫繳2019嘅錢
因為我未試過咁樣唔做野一年 若果我今年再報稅 佢喺會退返比我定點講得唔清楚 SORRY

2019就唔計啦 佢寫明17/18

企起度睇同鳩叫

我唔喺想問拎4000蚊 我想知暫繳個筆佢喺咪會退 第一次唔知點做

好正 抄足大佬們D隊就得

個嘿嘿係咁追住問嬲巴點解咁低傷
洗唔洗踢左佢

想睇佢開掛呀

突擊螳螂拳

斬唔斬佢牙

6又bb我要靜流

佢戒左開掛了

屌佢老母 中銀又收鳩我120蚊年費 喺咪ON9

唔開有what巧睇

下集咪開

開得好肉酸

終於搞掂晒D數 之前每月要找6000幾到而家每月拎3000蚊數就得
真喺好滾動 終於多返D錢用

要找幾耐

3000每月應該要找到2021年

加油

刀巧快姐

最高峰一期數差唔多8000蚊個時人工萬6 5000蚊家用 8000蚊卡數 3000蚊食飯坐車 呢個生活差唔多捱咗一年 好彩有利是收 如果唔喺一定唔夠錢用

唔敢再借錢了

生活真係好苦
禾刀係搵唔痛嘅方法好啲

借錢賭？
我睇你個名聯想出黎

正呀

個時細佬仔唔識野 課金又洗咗唔少錢 又要同囡囡去旅行 借完一次又一次 最後去咗易達錢 一次過清街數 集中還款先搞得掂

好彩禾冇囡

個男有時去返出現金糧 仲精神過我

MOLAMOLA

預繳 係預繳 之後 18/19 唔使交咪比返你
要交咪睇下交幾多 退差額/補差額

生一仔一女各有各玩

問政府拎錢錢真係好爽

其實好簡單 放抵面子就得

我決定等佢寄信過嚟先算

而家識諗咪得
Btw 唔洗借錢去大阪啊嗎？

屌佢仲有錢課金打機添

梗喺唔洗 不過預1萬蚊連機票酒店

搵唔到個肯同禾生

又笑鯨蛇樣衰

自己一個都有幾千蚊好過返工

點樣先搵到接受到醜如鯨蛇嘅人

天使低低b?

成塞條丁入去

人型飛g杯

真點人型飛g杯

呢D軟膠好麻煩 要落爽身粉先唔會痴毛

好癲

想要

好似又腸胃炎

玩埋公仔

mo女牙

買左都唔知點收藏

光明正大

生到咁樣衰禾想架

放喺房同老母講 女朋友嚟咗

睇醫生啦

Sbar聽日試下？

琴晚都食錯嘢 柯水
食李萬山無事

想買臭腳味香水

聽日想shoot

射波啦

27日射啦

點解要收藏

龍工就黎失業

咁就釣到全巴

桐人下集爆seed

點解唔一早爆

掉西瓜搵四葉返嚟得唔得

佢明白到遊戲無助人生

佢人生贏家

去左屌女女

鯨蛇callg未

4頁話無左牙鯨佢都無心機玩落去

珍
禾地刀ho愛大家

十天極

Ikea爆谷又幾平靚正喎

廿蚊買熱狗餐同爆谷入去睇戲可以恥笑比成舊水買同等價值嘅人

禾中2牙吹牙=.=

利申 mo錢睇戲

禾次次去戲院都買熱狗餐

禾住會食到巧大聲

RICH 我冇錢買零食睇戲

差唔多5 6年無睇戲

一齊睇復4

想睇IMAX版

黎元朗yoho

有36個金月應該點用

睇完食大瀛喜

會到100個

0課玩家

課

又係時候笑龍胖

想買中進度重生了

一齊笑下龍胖咪算

等馬娘算

識屌一定係屌馬女人

機戰D譯名好7呀

點解會有咁有心機肝 這機率

應該今年出到

聽日試 分別應該不大 因為禾隻狗0爆ub

屌那星乜撚野靜文 劍龍 定邦
乜撚譯名黎
比返甲兒鐵也沙也加我

諗住買日版

有錢

日版平啲

點解時空貓咁好玩

禾連買驚錢都mo

但睇唔明劇情邊好玩

好玩到痴線

都是無黑絲會長

連日本人都知香港人課好多龍胖

揾鯨蛇/大佬翻譯

好似台灣D譯名好D
但高達又會變鋼彈

魚與熊掌

你都識, 唔好扮野

有沒上次雙gay佬個排名

高達同鋼彈真係無計
我地有我地讀音似 反之亦然

第一啦

新加坡好多傻仔

課金排名表反影當地人普遍智商水平

75笑65

Ng six

鐵甲萬能俠香港譯名搞到屎咁屌佢老母

變左咩

佢要用舊名都算
點解布拉度唔係林友德

沙也加>靜文 甲兒>劍龍 鐵也>定邦

後面會唔會有幻龍神同強龍神

頭先睇左鳩街架個pv 啲人屌咩?

動作生硬撚到仆街

唔係集集都咁硬架咩

嘩屌係合體攻擊果到轉
J撚死人咩

明明成個音唔啦加都出到林友德

李阿寶\

明明唔係我年代既野但我小一果時我已經識曬UC 三一 鐵甲之類
比老豆教壞

一dd 睇咩人負責

Nu同Hi-nu一比
Hi-nu又係俾人屌
上集先屌完 今集有八成繼續兼用

我上集冇買
今集都有HINU
有冇夜鶯

可能禾個仔第時都識

禾幼稚園開始玩機戰

我個仔睇我玩

好彩唔係hinu條友整

我睇完法國
佢戰鬥動畫...
9成都係播片

ps5出應該有og

新SRX同黑曱甴

白河愁同教官
好懷念Alpha系列

ALPHA D作品又多又好J

依家成日收收埋埋

Brain power

蒼穹都好耐冇出

快d比龍絆日情報啦屌....

快啦快啦
預告 終章-龍絆終結之日

執笠 史上最速傳說

全副身家輸鳩哂

little noah死都頂左兩年先死
龍胖邊有咁易死

bye

有tart食未

法國程b唔見左好耐
報驚

比鯨蛇食左鳥

24mk

收到風龍胖已經比S巴庫教練機鼠G巴收購左

仲重金禮聘左本地一流2D/3D畫師 - 鯨蛇 作畫角色

龍絆有救了

當年白貓都要半年多先生性少少
幾時到龍肥

可唔可以送隻火弓比我

要求少D布

咩鯨蛇聽都未聽過

陣間出啲狗屎垃圾實笑柒佢

finally 地城ex

隊?

我明明眉課玩家黎

參考佢
1 泳珠 珠希 月月 狗 黑 120
2 女帝 月月(5星借) 酒鬼 望 萬聖忍 90
3 靜華 鏡華 茜里 病弓 萬聖宮子 30
前面要儲滿sp 都係破防先開技 唔係中大招死就重黎
睇情況放1隻上去食技

請牙鯨死得啦 成日m到

理棋士女性牙

唔夠人可以試下先上一隊打30幻
再上一隊打到半血狂暴斷佢ub 不過我試左幾日都唔岩時機
當兩隊用

最驚佢唔出貨

一瞓覺就唔知瞓咗幾耐

開台未=.=

=.=

加速執笠

做咩=.=

睇到個蘿蔔拎住個點兔figure

你唔係開台咩

mo人睇=,=

檸檬唔係話睇咩
利申會睇

我都睇

我打到獅猿了

卡左幾耐

咁快

未開始打

辣殺

台呢

行緊返龜

點解你去咗咁多地方
我直接打完弦一郎就去咗
咩破戒僧見都未見過

近排啲ptgf比人踢爆咗 真係唔知點見人

隻破戒僧比我秒左
應該係主線未推到唔比你打

有無台?
琴晚睇台妹打獅猿 好痴線 拎住自己個頭

搵夠靜一排就上報紙話自己有第一桶金買樓啦

thx大佬

唔好叫錯 我小薯黎

真係癡線
幾Q 就等於人地一兩個月份糧
一年密密做就夠比首期

Full pay啦

想入行
要點做

難啲
你成日黎m 接唔到客

中左咪搵毒撚埋單

金毛嬲=鯨蛇頭號fans

金你呢

二號

有冇人玩失落的龍絆

失落的農伴

冇

siu4

打咩？

乜刀duck

打帝超？
你最缺咩
我咩都缺

你地想升乜 我除咗水 打10場

果個祁

就快冇金銀章, 打乜都得

講左啦

又黎模幻模擬戰sor

Sba開

btw今日打左30場雷雞先出一粒符文

110萬幾好啦 冇問題
今朝試咗幾次 未狂暴女帝出得ub果時斬2萬
狂暴後第一次ub 7萬

火啦 差300銀畢業

開

火帝10場 094-0188

今日亞里山bb有最尾一箭射咗10萬好叻叻

之後實戰最尾一箭射得3幻

入唔到驚 執左？

我岩岩都有試 s巴是對的！
不過我第3刀

-1

扮死ser

bam咗你啦

siu4
阻禾b bra打機
營運好自為之

大股東都得罪

我打咗獅猿了
イサ巴開台?

今日係第幾日冇音樂台

好易打?

streaming

東方不敗

Thanks don 熊爺

Thx carry

有矛野打

想打雷雞清毛

係咪冇智同泳可

NOE妹開

Thx S bra 熊耶

跟!

1121211 6場

美腿寶寶入黎未

妹弓一技6萬

唔好退ok?

超活力DON巴一下車左5分1

Thx

禁錯退出, 仲有冇?

禾地為石玩都唔會開公會啦
直接入頭十打咪得
輕鬆公子

完啦,6場

海底撈月
出一粒

Thx 熊Yeah Noe妹 寶寶

一甩都冇

THX DON巴核彈弓

禾都係

禾一粒都冇

粒石比你炸碎左

S巴
公豬個出裝備網死左 有冇第2個

係呀無智都算 無泳可真係

聽日會一刀3/4王今日唔得閒

唔緊要 冇乜所謂

公子活動聽日4pm完
記得清boss券

岩岩好上5星

得4星64碎

仲有冇人打帝國/雷雞?

多你兩粒

跟10毛

雞可以打4場
有補有劍

好耐冇打過暗帝, 玩5場

暗帝跟 雷雞都跟

醉愛白貓

咁雷雞先
484-9893

個聲優

大家帶龍化, 紅圈要break走

有情巴帶攻, 唔駛補

有冇得join?我得隻4星火奶

想奶加拿大

全巴高汁

唔講以為G塔黎

G

隻腳

波還是大的好

389-3494
雷雞-1 仲有3場

我LAST了

咁我都last

581-8940
-2

又要剪頭毛 係考驗

仲有6刀
同21名差3000幻

咬得好緊

3000幻WO 清

謝咁多位巴打, 夜d開帝

人地都未出齊刀

想要妹弓

呢幅好正

10條毛有冇人玩

想玩暗帝

打咩

會長琴晚漏D霸氣 即刻唔同哂
明早5點,等你睇返排第幾

暗帝 601-3694

單一隻尾王已經4000幻分

滿左

肥豬仔邊個嚟 真新人喎

會唔會係歐王改名

我估係 月京舞莉

樂觀D

係我泥唔通又話你知咩

唔信
110-3930

我都係新手

得果141lv

妹弓真係正, 不枉我第一次痾煙比左佢

肥豬仔用咩角

大股東可唔可以送隻比我

你估下

Show Blocked User - 崩壞的檸檬
完全封鎖

我係房

唔係我黎

呢d限定野真係無得追...

肥豬仔幾多lv 幾多戰力? 幾多環? 用緊咩武?
答唔出完全封鎖

維b有人蝦我

Bye

我們是同志了

明知我冇挽

你錯了, 應該係話呢d限定野無得唔追

下個龍肥日咪有得抽

講到allin一定有

是但啦

下個龍肥日 無新角 抽番好妹弓

我等緊抽新水角打真火

好耐冇一齊打真火

真

醉曖鯨蛇

禾風帝原來都夠數鳥
晏d有冇人跟50場光/暗

冇追到妹弓
後悔了

日和可以pass應該
聖誕熊禾all in 5星

光 幾點叫晏d?

熊爺竟然回毛同禾挽 感動

好挽咩

11點開波ok?

禾地静静地就mo事

窮 借你果隻

最近太少一齊玩
是時候激情龍絆
迎接27號龍絆終章-龍絆毀滅之日

OK 咁去沖個涼先

光奶

好正WO
一個食腦講運同埋要有好強大既心理質素同錢既GAME

得咩 物隊固定月月 女帝是但借一隻

lemon想玩可以搵鯨蛇

fing fing

法國維bot多左上黎
好感動
想瘋狂玩龍絆了

禾都想回家了

用怜
打低防既王應該無問題
其實出咁多物攻 組3物隊都得

50場即係100毛？

龍胖(香港區)起死回生........?!

係 回定先

食左毛隨時打得

係 但最多99毛
光帝48場
762-6510

I am ready

-1 762-6510

咩黎

S ba 風帝竟然夠數

光帝 已full唔好回

夠 除非要整風530

光帝PASS

D骨灰就黎用曬了

my wif

鯨蛇都要淡出了

25秒

唔好

bye
love lemon

一諗到PAD可以抽黑龍

佢送石送到課個陣都未試過咁多石

想課shadowverse了
點解itunes卡仲未做特価

法國每次主控火奶完場講野 SIRI都以為我講野

有公子合作活動

■合作主戰者造型
「超異域公主連結！Reive」的主戰者造型將於商店開始販售！

【販售期間】
2019年3月28日 伺服器維護後 ～
※合作活動主戰者造型並無購買時限。
※合作活動主戰者造型將可能在無另行告知的情況下終止販售，請您見諒。

【販售內容】
1組主戰者造型 → 500個水晶
※此造型組內容包含該角色所對應之主戰者造型、徽章、卡背以及稱號。

★購買全套（共3位）主戰者造型組將享有優惠價！
只要一次購買3位主戰者造型，則能享有每組400水晶的特惠價格。
此外，還附贈購買主戰者造型組時才可獲得的「美食殿堂」限定卡背！
請您千萬別錯過此優惠！

※若先單獨購買其中1組主戰者造型，仍可以每組400水晶的優惠價格一次購買其他的主戰者造型。

Siri咁叻

想課爆

買齊幾錢

不過係得呢2張有用 可可羅

S巴覺得過2日會唔會有福袋
禾仲未BUG月包

有掛
冇衝突

明明把聲一D都唔似 連主人都認錯

入門166
唔買正傻仔

你仲有冇每日單抽

有,每月仲有買500石回體果個同每日單抽

真愛點可以唔係534
同埋當買石 應該平過就咁買1pack?
到時你有真係想抽既角就要硬食

等課龍晶

每次周身痛都諗起早幾年同fd子去大陸揼骨嘅悲慘回憶

有預感過2日又抽唔到,睇下咩屬先決定屙唔屙

相比 龍胖真係好貴
估計老任最小分一半

風刀

水斧 (男人)

佢應該想谷多d人過真火先出真水龍
上次龍絆火弓, 今次出水角都好合理

Sv卡係幾靚既

真係有想抽嘅角寶寶用彩石就搞掂

寶寶是但抽都中

洗同佢擔心

sorry 我唔應該將自己既運氣套落寶寶身上

又屈

又想集唔妥力

你呢排歐洲人
禾仲等緊飛機飛過黎
唔知幾時先等到

遣返咗啦
暗機pool射咗3幻幾石

寶寶100抽內中同以上中點計先

你要抽齊

真。非洲人係唔應該認為自己會歪得中

程b不見了

100內中係歐洲人 以上係中東人 150以上禾先認你係非洲人

岩,禾通常都100抽中唔到

完 thanks 有情巴 熊爺 don仔

thx

係咪打快左
THANKS 3位家康咖哩

光差453銀 未計真龍符同530武

係 最快果場24秒 有2少差少少23秒

我記得你有次40抽齊

就黎70張單抽券
到時㩒到手仔痛

請停止俾寶寶儲唔妥力

Thx S bra Grandfather Hung Great Emotion

我法國原來法杖建已經30
咁即係差
500細章換真光龍卡 + 200大章真光龍卡+
250細章換假光龍卡 + 200用黎整530
=750細章+400大章?

700細 400大

假龍卡好似160銀章就夠換5張

一諗起有排冇得見過令仔牙叔就想ham

係喎

三色假已換定

通常都70-150抽,最歐果次好似都要50抽中聖誕克乜野

好想唔妥你

我限定次次allin
光槍90
火奶70
正月2xx得龍

清晒體毛了

激情龍絆真好玩哦

三色假4突了
上真 500銀200金都齊
不過睇怕 年中先會出下隻真龍

出先刷 到時仲唔半減

未雨綢繆
宜家先開始慢慢打章升建

依家課龍肥既意慾越來越低
真係睇咩屬同咩職先會ALLIN了

出先打都未遲
依家無曬帝國金銀章,建都升唔到,靠每日箱打到佢出真龍應該夠曬章換卡

我都係差水角光龍

岩牙 啲章幾打係度點知冇金幣

就快有full mt hung yeah

聽日起身抽mh

同21名差600幻

不過唔是幾想突把斧

點解可以有咁多龍爪？？我有金珠都升唔到真龍建

老任：唔想搞咁多課金

升上25信賴度

係因為最愛龍絆

卡米拉表示傷心

而家冇刷草啦
打J都淨係會J camilla

公佈左黑龍點換未
MH堆7星我一隻都無,但10石一抽,我得130甩石好似抽黎都係中伏多

龍絆日唔知係唔係同半年合埋一齊搞
定係拆開兩個限池搵錢

pad post有

禾地人品好D應該唔止600

WA我屌,換1隻要用5隻7星限
唔換了898,射曬13抽無就算

今次要賭運 都控制唔到
你睇下6又bb個分

有堆水魔女光白盾可以換
抽唔到就換

知錯 聽日去屌菊花

就升lv
有冇人玩失落的龍絆

日巴嬲巴G巴個阿嬸好難打
第1隻王打邊隻先好

真龍開箱OK?

打咩等禾十分鐘

等埋noe妹

咁刺激

打唔打

矛牙
我7星得好少,黑龍未勁到值得5換1

回來了

Gogogo

火定風

你中意

風 3670268

-1 超人棄

S ba會消毛？

無新池無活動

唔會 我一陣入街場帝超咪得

3670268

7368988

6784918

係咁射我

SIU 4 6009751

拉龍頭射鳩我

請停止迫害小妹
小妹想WEAK

應該唔使斧喎

4688157

其實冇咩所謂, 覺得難可以打咗騎兵先
兩個都搞唔掂就....

打左陣可以唔扣血殺第1階

2835309

同禾正正常常打埋佢

禾中東佬巧勁喎 一開始放到加防

慢慢練, 可以喺到打好個底

2816859

等山本抽強buff
不過武裝都好勁

S BRA
thx all

中東佬巧勁 核爆前放到加防技

快啲整武器

禾用其他職打真風會唔記得哂隻龍啲出技次序

知錯了 下次凌晨唔打真龍

陪禾

禾巧認真打 唔關禾事

禾唔係4星奶補唔到架CHING

many strong ppl

個個訓晒？

Weak

strong guy bobo

執得

你番緊工先強者姐

是

bobo boy

中東佬根本廢物

只有廢_ _, 沒有廢角色

40環 正月武 0突阿耆尼

一早就有笑料

NEVER WEAK

同個冇玩既咁認真做咩

隻真龍都唔係認真打嘅
淨係企定定 咁都唔行上前打鳩個中東佬

仆街唔怪得琴日打打下見到有火球
明明冇人有咁既技
原來那姆黎

太臭頂唔順

放置驚歐撚到痴左

新手想問有冇用

嵐龍有用,其他就...條八爪魚唔知有無

不過都係放置play算

5王了
試完隊出黎龜又死左

跟足大腿們唔洗試

Kill咗apps 屎都瀨埋

隻龜頭hi都hi唔到一下等大腿清5王 仲有兩刀物理

物隊等5王狂暴先打 睇下打到幾多先決定打唔打

90-100萬打唔打

中咗黑龍金雷公

法隊?

係咪重拾熱情

如果係法隊 90萬即係雷雷138萬
狗衝?

萬性子宮4pm完喇

諗緊BUG唔BUG個必中7星俾佢

我法隊頂盡80幻 唔好彩就70幻
留返雷雷試下先
應該轉到一圈返尾王到?

應該得掛 利申 得返一刀

物隊
我隊法好廢

Bug咗2個

你法隊上次打雷雷110萬傷
即係等於尾王70萬左右

玩足7年無棄過

7仔個雞扒雞蛋3文治幾好食

我? 今次未用過法隊打雷雷
升左隻普遍凱留 轉頭搵雷雷破處先

打5王狂暴定係留3、4王

試唔試下打雷雷好 我法隊打80萬到90萬 用唔到伊莉雅 打莉莉應該用到

係咩 禾見你有一次雷雷紀錄
以為係法隊

我日本ITUNES ACC咁岩唔夠3200羊

物隊黎
普遍凱留專武要唔要上限解放?
直接影響破防?

分別應該唔大掛

咁你打雷雷要打130幻先得
留黎試下囉 不過返唔到5王有機會中伏

雷雷你要打到138萬先等於尾王90萬
應該唔係易事

唔影響強化效果
技能lv先會影響到果個效果

咁升技先

打咗尾王 好彩有91萬

幾巧 唔錯

原來宮子咁巧用 而家先知

物理攻擊剋星

6又bb今日又爆死

好想抱起佢

抱著宮子黎____

今日人品好左

想塞個頭去泳可到洗面

想塞個_頭去華姐到洗面

睇一睇大家打龜既傷害 想射喇

無追PO 點解痛咗咁多

佑樹中咗伏撞咗刀
佢打死龜果刀個數唔啱

恆指直插幾百點

KO

打左百五幻斷線
重打百二

改好鳥

又蝕咗60幻分

同一隊野,琴日打120幻 今日得96幻

終於真打高過模擬

隻尾王快到

留左隻狗 阿里沙 月月 女帝打三王

黑騎用咗未?

我平時都有扶呀婆過馬路架

原本仲模擬緊法隊
幾場就過半血

用左 未用就會呢隊打尾王

模擬會試埋阿里沙換深月先出刀

狂暴左頂唔緊會死人 都係留俾大腿們

我琴日試 有深月同無深月唔差得幾多
升左成日無機會用

望升r11奶唔奶得到尾王狂暴

你試下 我未升 留返下次N2先升

升完pvp一定用得著想

就係無咩資源 應該有大佬r11左想問下

升咗 一陣試下 但唔知去唔去到狂暴

我而家得女帝上左R10 其他全部都係卡R9先

死埋
飛龍bb

衰佬食女食到唔上黎

見個表 望r11回復量+30
黑騎加左40都好奶得 好似好值得試

果個祈真係呃飯食嫁喎

我都卡左大部分r9試過n3 n2真係無感

佢仲抄9我隊

呢一刀還好呀？佢抄英文巴個隊 擊破完無時間姐？

打PVE勁左
但打PVP我易死左

雖然唔排除人品問題